中學生涯試過同女同學打邊爐是否人生無憾？

點解係打邊爐？

打過 有咩特別

諗起可以間接交換口水就

同豬西打有乜意思